有關612音響之亂，我屌撚晒你哋全部人！

Copy from 老豆搵仔
「有關612音響之亂，我屌撚晒你哋全部人」

當你唔滿意人哋做嘅嘢，淨係識喺度屌？乜嘢都要假手於人？
仲有邊撚個戇鳩話叫攬炒團隊去取代612？
人哋都話負責對外文宣，做咩又踢個波去人哋度？

成個運動喺度講冇大台要求大家自發性
你哋班仆街就喺度迷信有個大台(權威)會幫你做晒全部野（支援方面）？

係咪唔撚識自己做啊？

好啦 有人出嚟做啦
有班仆街打手又喺度屌人哋呃錢信唔過
嫌佢哋係素人冇公信力
想點撚樣啊？

你哋班仆街到底有冇睇過612啲post
人哋都寫好晒支援嘅範圍
一個咁公開嘅機構有好多法律風險要避開
你明知有啲嘢擺唔到上枱面講嘅
知道佢哋有做咪得囉
係都要佢哋公開承認？俾證據對家捉佢？
用下個死人腦啦

仲有分工問題，我係呢個Channel一直都share唔少唔同支援範圍嘅其他Channel（住宿、飲食、裝備、醫療）
你哋冇去睇過？
乜鳩都去搵612，你當人哋社會福利署？
屌你老母你去睇醫生都識睇專科啦
有唔同需要唔識去搵相關嘅部門咩？

我都唔撚再屌啦
總結一下：

1.
咪撚再屌鳩同路人，popo都識得攬自己人,你哋唔撚識？ 「做法不完美，但可以接受」

2.
一個組織係冇可能做晒全部野
一直有唔同嘅人自發組成群組去幫助唔同需要嘅人
睇病都要出去搵啱醫生
你都唔會肚痛走去睇眼科啦

3.
唔撚滿意就自己做
嗰個範疇人哋唔包 咁你自己去開多範囉
你唔撚做 咁人哋去做就唔好質疑咁多嘢
有人肯出嚟做 有咩錯都包容下
你估真係個個都識得做？
路係人行出黎嘅，冇路嘅話就自己開一條
帶頭開路嗰個同你地一樣都係乜撚都唔識，最初嗰陣有啲行錯路你都冇資格去屌佢，因為你唔係喺最前面開路嗰個

4.
唔係乜嘢都可以擺上枱面講
有冇聽過六四黃雀行動？
好多嘢都要私底下去做
依家成個中共睇撚實晒
就係要捉痛腳
你要人哋主動提供證據俾狗拉？
有啲嘢不要問 只要信
時間會證明一切
寧願幫錯人都好過唔幫人

利申
Admin並非打手
亦與任何機構無關
只不過係退左一步去睇成個大局
大家留返D精力去屌政府好過啦

打手們仲屌緊612基金咁易批錢俾音響
事實根本係扣除開支後全數捐俾612

612最初筆錢就係民陣係616幫手籌
本身民陣616係打算幫自己籌錢 見有612基金出現先轉做幫612籌

光復香！時代革命！

五大訴求

你見尋晚一批五毛狂屌612帶風向就知乜事

缺一不可

不分化
屌完人地回應左就算啦

除左五毛仲有班私怨撚，狙擊仲狼過親北京派，

大個仔啦，不分化，不割蓆。

支持樓主，有班私怨分化撚，一講錢就馬上帶風向去屌自己人。

咪係
從來冇見過佢哋閙林鄭中共保皇

爭咩啊

612捐啲俾星火搞 講完！

爭乜 唔岩咪唔捐 各有各做

一到夜晚就實有班五毛殭屍吹風。每朝起身睇都佢哋今日吹咩風

光復香港！時代革命！

畀你地班捐過612基金，係到喊嘅人金主呻

612人道支援基金 苦主討論區

大家留返D精力去屌政府好過啦

真

1）唔係易唔易既問題，係應唔應該批既問題
音響可以批，點解台灣手足得咁少錢？
gear又唔批？

2）扣除開支先捐，咁音響條數就唔會出現係612，而係應該出現係民陣條數度

其實都講到好白，唔好再偏執係音響度

哩兩個問題都係冇解答到

偏咩執？

去到今時今日仲屌自己人都有問題
學下藍絲黑警啦

暫時放低先， 唔好而家來計數

贏左任你地計

大家一齊加油

不完美 可接受 再改善